所有人同我入嚟，記熟呢一首國歌，得四個字

新時代正能量，民族不巧精神
突顯偉大中國文化，呢首歌為中華民族復興鋪路

楼主双击666，老铁正能量

喊撚咗冇人推？